［機場］懷疑香港警察扮示威者用索帶困扣疑似公安

［機場］懷疑香港警察扮示威者用索帶困扣疑似公安

8.11 銅鑼灣事件，警察都不擇手段做得出扮「示威者」圍捕示威者。

今日警察食過番尋味，故技重演啦

811

又想捉核心示威者

毋忘811

Show Blocked User - 動靜脈睪丸

3位數id都咁蠢.........

推

同意 強烈懷疑警察冒認示威者打人

全部都係警察扮示威者打人

明明今日係和理飛 班狗分化我地

來自天津同一副大6樣仲話香港警察扮。。。樓主柒小陣啦

你係唔係讀寫障礙

笑撚咗 笑而不語

中文重讀小學吧